包萬寧紙巾完全未開過但入面有啲咁乜嘢有冇師兄知發生咩事

你有冇咩心願未了？

你屋企有蟻

我屌你老母
師乜撚嘢兄

之前買蚊貼都係咁 咁啱果排屋企蟻患嚴重 以為自己問題 原來唔關我事
不過因為蚊貼唔會冇肌膚接觸照用左 到依家都唔知乜事